Documento gerado sob autenticação Nº ELX.641.906.6FG, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1683/2019-PROGESP Porto Alegre, 07 de novembro de 2019.
Senhor Superintendente:
Encaminhamos o servidor CHARLES TEILON VIEGAS HAGEMANN, ocupante do cargo de Técnico
em Eletricidade, para exercício nessa Unidade no dia 07 de novembro 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pelo servidor;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de vacância do
servidor MANOEL CARLOS CARVALHO DOS SANTOS.
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
Ilmo. Senhor
EDY ISAÍAS JUNIOR,
Superintendente de Infraestrutura
Nesta Universidade.
 
 
